陳雲屌「袁弓夷」與「港獨派」, 樂見國際戰線玩完

仲話「是次中央出手，推行國安法，是奠定香港的基礎，往後香港對外關係，由中央直接處理，免除香港這些港獨騙子在搞局。」

以前我仲當佢神咁拜

其實你係弱智呢件事
我好早已發覺

咪扮野啦你隻無人格的雲粉，今日又post熱狗陳雲野，快d買passion prime啦

陳雲就算啦 刷存在感 唔值得討論

袁弓夷起碼身體力行做遊說工作，屌你陳雲就精神外力，念力遊說

陳家驅以死相搏左未？

袁弓夷起碼身體力行做遊說工作，屌你陳雲就精神外交，念力遊說

望一望民主黨過去一年
望一望熱狗 過去分化 屌既都係講緊佢自己

連登仲有唔少雲粉駐守

唔好俾attention 俾呢啲癲佬得唔得

屌你老母又係你, post撚完呢條垃圾未呀?
冇人想知呀

人地唔返來中共又唔拉佢,國際有反應,唔係樂見唔通悲觀

無人想知垃圾廢老講乜

陳雲收皮啦

你咪其中一個囉
你唔post就冇人講, 一post就個個爭住論

你講真？

陳雲又話退出
又彈番出嚟做乜

李慧玲屌「袁弓夷」, 大把人講
點解陳雲屌「袁弓夷」就唔講得?

利申: 李慧玲抵俾人屌

彈番出吹奏國安法"是奠定香港的基礎"

退出未

班B 隊已經露晒底

其實樓主不如直接喺青山雲個po下面同班燒壞腦雲粉理論好過啦
連登冇咩人仲信條癲佬架啦

退出社運
但彈出黎吹奏國安法

熱狗真係好撚on9
一個自稱國師
一個自稱皇上

共諜
反69 616遊行
反黃圈
反願榮光
反國際戰線
反日程表
提倡白票
叫人支持國安法

你同我講佢係自己人？

又話退出社運嘅
點解仲喺呢度指指點點？

你唔好忘記成個本土論述都係由你帶起

陳雲話國際線玩完

同日，喺支共強烈反對之下，美國承諾給予香港政治難民庇護，英國同意俾BNO過去工作同讀書

佢帶起本土論述, 之後掉轉槍頭

又話退出？
佢做夠怨婦未姐？

仲有人支持屎虫太

你同無人格的雲粉咪又係雲粉

所有港獨主張都係陳雲搞出嚟

陳雲咪諗住無事

做自己野

迷雲黨

佢果d 叫網運, 唔好話前線, 街都好似未落過

陳云已經變成一個笑話

陳雲：是我的帖文起了作用

推 tweet國際戰線 天下制裁

中二病

你唔跟實佢，你點搵位屌嗰班痴線佬？

陳雲做左中共隻狗

國師垃圾已負皮

做隻貓做隻狗不做陳雲

國際戰線陳雲大師想做都做唔到

#是老朋友給我的面子

以為真係國師咩…

呢條柒頭陳雲遲啲拉去打靶就啱

又陳雲冇人想知熱狗啲嘢on79自己返去圍爐7頭

陳雲痴線 就真係正式玩完啦

本土派出黎屌柒國屍未? 唔好又扮睇唔到

行撚開啦陳雲，又話唔撚理，刪咗篇文就當冇件事呀？

咪撚再po佢啲嘢啦

我淨係聽過佢個名，無聽過佢講嘅嘢

唔理社運
但彈出黎吹奏國安法

熱狗根本係共諜

無人格的毒男係咪以前高登部陳云影印機？

屌咪就係跳出跳入先核突囉，又唔知自己痴線嘅

陳云可恥

仲有分封其他職位㗎好撚gag

召喚陳雲揸gip圖

佢今年冇出係真

國際戰線玩完？唔係燒到好勁咩？

是老師的貼文起了作用

底已起，你不嬲係陳雲熱狗hater

依家係所羅門魚代言人

同白兵一樣

Bno平權

國際戰線玩完？

佢將勾結美國嘅野一野推晒落港獨度之前仲佢仲話同美國嗰邊點點點而家就美國嘅野唔係佢嘅事

條友使唔使驚到咁明明冇人理佢永續基本法已經柒完一鑊啦

危急關頭走嚟淆底根本唔係神

佢唔係話退出社運？
依家又屌

退出？仲打字

死撚開啦 死傻佬

欣賞你有勇氣講返出嚟

國安法出左
陳云呢兩三日d post 即刻變左第二個人

又話自己一早退出左

今日話唔會有國安法案例
即刻就用國安法拉人

青山放犯，佢返去用念力賣港啦！

仆街就永遠都係仆街！

又話退出

佢份人好奇怪 呢啲大師 本人睇唔透

小心老師,日日攞隻維尼公仔開玩笑,好易出事

陳雲係共謀 叫人舉美國旗
美國人好反感

廢老

中英聯合聲明都可以變歷史文件，仲叫人同中共傾，真係好撚嘢

叫人舉
舉到人地理之後
就叫人乜都唔使做
可能佢都估唔到舉旗真係有用闖左禍

袁弓夷=前線手足
陳雲、白兵=冷氣軍師

咁雲伯白兵做過d乜威水野

可唔可以篤灰佢宣揚港獨

陳雲彈出又彈入呀?

拎住佢本香港城邦論，已經可以篤到佢全身漏水，送十次中！

袁弓夷用一個月就超過左陳雲一世人做過既on9野，返去作法啦祭師枉我5年前買左佢本城邦論睇，好彩睇左一節就棄左

我諗佢好淆

笑撚死人

陳雲叫我舉旗
陳雲叫我去美領
陳雲叫我講光復香港驅逐共黨
陳雲話天滅中共全黨死清光

佢有份落order

雲伯都叫為香港人提供左唔少娛樂

老千好野 老千又中

我都係

吓原來呢條友到頭來係想同中共有商有量
熱青城將自己形造到好激進咁，點知原來去到最關鍵時刻最不思進取就係佢地，仲要淪落到學埋黃成智湯家驊d所謂中間派論調

條友 一知會立國安法d post 就帶頭盔
再講多次一早退出左

佢根本係黃藍不定。
唔該佢收皮。

佢中間睇到溫家寶 佢都識講係溫家寶啦 乜習近平係溫家寶咩？

你睇咗城邦論嗰一節講咗啲乜嘢？

民主黨由柒變好 但係點解熱狗倒轉行

去北京做皇帝未

白票論爭論嗌左成幾個月 搞到滿城風雨

鐘擺效應

呢條友只係屌唔做野, 完全唔係幫緊件事

加速主義搞到直接一国一制，建制b隊即刻成為condom

仲想同支共deal？